蕭若元 (中文字幕) 天崩地裂！ 台積電斷供華為壽終正寢？！ 習近平要同李敏鎬鬥型？

蕭若元
(中文字幕) 天崩地裂！
台積電斷供華為壽終正寢？！
習近平要同李敏鎬鬥型？
【patreon獨家影片預告】
2020-05-18

memehongkong
633K subscribers

我開左Twitter和IG啦！想睇多d可以關注：Twitter: @hkStephenSYY / IG: hkStephenSYY
加入我們的patreon：
你爆料我來講email： connectiontaiwan@gmail.com
謎米新聞：
謎米香港：
Facebook：